[極長驚世文] HKPOLITICALMEMES 高危注意！

Hello 咁多位手足，

以下內容你可能未必相信或者未必可以接受！

HKPOLITICALMEMES 高危！請注意！
任何俾過錢佢既家長，請唔好再俾啦或者任何發緊惡夢又曾經聯絡過佢既手足，請delete account或者如果你地有voice message既，可以同我交換去證實係咪同一個人，然後再delete account！

原因點解我會突然間寫呢個post，係因為我想阻止hkpoliticalmemes去食或者有呢個心去食人血饅頭，同埋佢做左樣野令到我同其他知情人都太睇唔過眼，

就係因為ALEX CHOW 周梓樂死個日同之後個幾日，佢同佢女朋友去左北京旅行，北京呀DLLM！作為一個190K Instagram page 既influencer，ALEX死左，其實係咪應該留返係香港，買撚左機票去旅行都唔撚好去？睇下有冇野幫到手而唔係去旅行，仲要係北京呀！你全職INSTAGRAM，你去旅行既錢點黎架？

大家真係放心將d錢俾落一個係11月周同學出事時間仲會去北京旅行嘅*同路人*page到咩？

再加上見到以下post （和你宵），
__________________________________________________________________
【和你宵】【黃色經濟圈】有可能係2020年全港最大既乾貨年宵上線啦！

__________________________________________________________________

就即時㷫過火屎，所以我要講出黎去阻止大家俾錢或者捐錢俾佢去做so called請寶寶食飯或旅行或者俾任何機會佢食人血饅頭。即使大家唔信或者懷疑或者想屌我，我都唔會反駁。但我只係做緊一樣，我自己認為係正確既事。

以下就係我想同大家講既野，而且你地會極之mind blow
________________________________________________________________________

HKPOLITICALMEMES 個FOUNDER, 我簡稱佢為cchan。cchan 係前民建聯油尖旺區區議員助理 ( around 2016-2018 ), exactly 做左幾長我就唔太清楚，但絕對超過一年。至於邊個區號就唔爆住啦，但上網會見到油尖旺係E區啦。咁佢個老細個老細就係蔣麗芸，而且佢同佢有接觸過，所以會同人講話蔣麗芸對人同對佢都好，佢又都幾鍾意蔣麗芸，

至於點解佢最尾唔繼續做區議員助理，係佢自己想上位，但無人支持同推佢上去，所以佢就唔開心唔奮氣辭左職唔做，就留係屋企炒股。雖然佢個份工平時都係係個辨公室hea或者炒下股，但佢都係辭左職。佢個人其實就係一個機會主義者opportunist，有機會就會9衝去既人。
所以係喱一場運動開始無耐個陣，佢就開左個IG PAGE > HKPOLITICALMEMES去嘗試搵機會去賺錢（佢都同人地講，夠followers又有人出價就會賣左個account佢）。佢幾時開個account同個page我就唔太記得啦，但目前第一個post 就係 7月10號，咁係一開始開個page又無人follow個陣，佢就叫哂圍內身邊所有朋友去follow個page，

跟住又係高登自己個account到扮唔係自己個instagram page去讚其中一條片好得啦。link 都俾埋你
________________________________________________________________________
【時事台】岩岩係ig見到呢條片... 邊個巴打剪架

________________________________________________________________________

佢個account下面紅人榜個d story我就唔評論啦，但距離佢7月10號第一個Instagram Post 最近既高登post係6月28號既就係

_______________________________________________________________________
【成人台】澳門叫雞急問!!!

_______________________________________________________________________

ANYWAY, 就係佢係高登post完之後，又係lihkg到用其中一個account去promote佢個insta PAGE

我愛自由西 ＃274035

But呢個只係問人借EMAIL 去注冊既ACCOUNT啦。起下呢個account底之後，試下搵唔搵到另外一個account。

我愛自由西 第一個post
_________________________________________________________________________________
[請廣傳] 新城市廣場黑警拗斷示威者影片(非gif圖)

_________________________________________________________________________________

同時間cchan又會日以繼夜去做memes同做前線記者，力求自己個PAGE多人follow。咁卒之佢個page就係8月個陣開始多人睇而彈左上去，佢又kind of上左位。咁係8月個陣，佢就唔知點解會同左rose ma friend左，之後又會幫佢打哂story廣告，力sell rose ma 既 bra。如果個時已經有 follow 佢既人可能都會有呢個印象，咁佢同rose ma又係咩關係？anyway，呢d都係提外話。

咁佢個page係8月份開始多好多人follow，之後又有人有樣學樣做緊同一樣野去做politic ig pages，所以有幾多人係想靠呢個運動上位或者食人血饅頭？定係真係想幫人？

咁係9月份個陣，佢就開始同連登某d人一齊追擊612基金，仲要612唔好回避佢既問題，唔係就係限期一到就會放出更多證據證明唔係全部義士都幫到手？證據呢？
我其實我反而想知道你請d寶寶食飯，有冇寶寶可以證明hkpoliticalmemes係幫到手？唔好係度講btw

同埋大家有冇發覺，9月份之後，佢係無咩去做前線記者？唔知係咪因為多左人follow所以做小左記者。而我記憶入面佢最後一次做前線記者，就係係9月底，咁其實網上面有流傳過一條片，有個男仔係地鐵門口因為食左催液彈，跟住有警察幫手洗面同扶佢起身，臨尾仲叫佢走。個個就係cchan！但試問你見過警察請你食完催液彈仲好心叫你走？所以係呢件事之後大家覺得就好鬼。

咁之後都係圍內知道既人，都係度觀察緊佢，想知佢係人定鬼。但同時，佢又同人講佢幫緊朋友既屋企人助選區議會，但唔講係咩派別。咁機緣朽合下，我知道有d區議會新黃色素人候選人同助選團隊，有人曾經去澳門，但俾人以“危害公眾安全同秩序“唔俾入境同遣返，但佢又同佢女朋友入到喎。究竟佢係吹水定係幫返民建聯呢？

最後，我係度懇請大家唔好俾錢同dm佢去請寶寶食飯，可以睇但唔好捐，你follow唔follow佢個page只係自己既事，但千祈唔好俾人再有機會食人血。如果佢真係已經賣左個page既，諗下佢會唔會因為錢賣埋你d 資料？如果佢無賣既，咁唔好捐錢俾佢。最多俾佢賣下廣告就算。

最後祝大家安全平安！有咩事會有人爆哂佢d相d片屋企地址車牌出去公海。
我都係度勸cchan，見好就收。

不過話口未完，又黎

Push

殺

推

咁要揾埋Rose Ma出嚟解畫
佢哋好撚frd

好早之前睇佢ig已經覺得有問題
有時講野勁冇腦 但之後比佢彈左上去
好易被佢帶風向 小心

要推

我平時睇佢啲Post都係笑一笑就算
好彩冇上心 亦都唔知佢食人血饅頭
做得民賤聯都係仆街黎

推呀

點樣起個founder

最好笑呢半年
任何一個有前科背景不良嘅仆街冚家剷
出嚟講幾句你哋啱聽嘅說話就捧上神枱
問都唔使問所有黑歷史一筆勾銷
幾多仆街扮晒靠呢個運動洗底
反而一直默默耕耘嘅人就得唔到應得嘅嘢，連注意都冇
你話香港人唔容易受騙？
騙徒的確仆街冚家剷，但係香港人一日唔改善呢種心態
只會吸引更多仆街成為騙徒呃人

之前見佢瘋狂追擊612就開始冇睇

人血饅頭真好味
有信念有熱誠嘅年輕人付出鮮血、生命、前途
結果換來一班消費佢哋嘅仆街冚家剷
仲有班港豬淨係識買贖罪
智商到底有幾底，一句說話就課金

又話攬炒，結果到咗而家

Wa屌要推

推到有解釋

推唔起

哇屌！！

自推 1/10

會唔會殺錯人

自推 02/10

係度重申一次，唔好俾錢佢！

或者佢係有幫過人，但幫既金額同家長捐既有無分別？

我寧願佢好似某KOL去Poly 親身救人，或者用自己一個influencer 既力量去group 一班家長去救人。而唔係叫人DM佢助養寶寶。

自推03/10

唔可以放過

個founder 一開始自己叫哂佢身邊所有朋友follow，肯定有人知道1啲野然後爆料。無鬼唔死得人嘅。

推一下，多d人注意

我無殺佢。我只係叫大家唔好再俾錢佢同講俾大家知佢個背景，佢太高危姐。我想殺佢嘅話一早擺哂佢d資料出嚟，而唔係呼籲大家唔好俾錢。

只係當佢手上有一班真係要人助養嘅人既名單，而佢又係機會主義者嘅時候，你可唔可以信佢以後真係唔會賣資料？

自推04/10

唔好捐錢！！！

你點知咁多野 點知係真

但係佢日日屌狗屌林鄭
之前又追撃幫何君堯個條女

冇任何證據
你講佢係林鄭個仔都得啦

拉

對住先
建議儲齊所有證據
一個 package dum 出嚟

因為好多時候都係佢講哂俾大家(朋友)知
其次，做議員助理應該都要簽合約，所以區議會會有佢身分同合約copy。
佢最後唔收手，我咪推哂啲野出公海，大家都可以檢查下？

我個目的係呼籲大家唔好俾人有機會食人血饅頭。和你宵喱單野，你覺得佢會唔會有機會係知情又係其中一個？

鳩吹一大堆，證據先啦
你有捐錢？比張收據睇睇？

但係佢係其中一個發現係人肉饅頭所以先割架喎 想食嘅話唔係應該照食
唔係唔信有機會係 只係好不解你套logic

七孔流血係七孔流血，死還死。
佢可以好憎林鄭同追擊幫何已完個個女士，但同時間都有機會食人血。

所以留意下，小心啲！唔好捐錢！！

你覺得我知情嘅會去捐錢？
你當我鳩吹，但我只係叫人唔好捐。出面太多人血，唔好俾機會人。

我係想俾大家做知情人，同時警告佢唔好亂嚟。

cchan唔係姓林又唔係姓鄭。

自推05/10

自推06/10

自推07/10

佢做D野都幾踩界
會小心觀察一下先

條界我就唔講啦
小心觀察下 唔好俾人有機會食人血。

自推 08/10

自推09/10

自推 10/10

一早覺佢食緊

之前分化612 又幫黑警洗白
唔做文宣野 eg 唔會擺文宣圖 日程表e d好少擺
唔推下人地d細文宣page 勁自私
拎左d獨家片又唔俾credit 話來源係tg group
之前又封鎖其他文宣大page 不知原因
同埋佢主要擺警暴片+叫人眾籌
當20000人捐100$ 都200萬

呃手足呢d人仲衰撚過廢老藍絲

推 一直覺得佢有問題
Unfollow 埋

到後期見到佢d口風完全係維穩風
d story同post係到幫d狗洗白
例如: 呢d先係啊sir架ma 咁既口吻

其實本身呢個page有心留意就會知佢地有啲奇怪
食催淚煙班狗比支水佢就係個page到話「算係咁」呢啲洗白言論
仲有成日懶係曲線但係就係係到踩手足既Post

偽黃呃錢黨

幫推

建議樓豬post去時事台，好多人冇睇吹水台
比多啲人知

曱甴近平推

push

推左先

唔怪得佢之前係咁攻擊612基金啦

無睇開 但之前見到佢瘋狂狙612已經覺得好唔妥

證據？

證據呢？你講就係？

先唔講佢係唔係食人血饅頭，我想問點解佢個page成個following都係follow哂d靚女阿大波妹咁，但d女又唔係kol黎架喎，然後d你問我答成日都借d意話自己單身阿又剩，我硬係成日覺得呢d page借d意消費成場運動黎溝女食女

推 係真既 識佢既人就知
佢冇樣冇剩就係為左食人血
眾籌都搵啲有樣有些少公信力既人啦 起碼有仇報
要洗脫 好 冇問題
最簡單叫佢出樣 證明自己非建制底

有朋友識佢
佢以前喺民建聯做架

分化

自己諗啦

Cchan為左個page 連有女朋友都話無
本身圍內嘅有都可能對佢抱有一絲希望，但現在應該都令圍內嘅人失望。

手足，自己睇路，我只係提醒你哋唔好俾人有機會食人血。

果然真係，民建聯最無恥！

follow 女女好出奇咩

你攞證據出黎先啦ching...

你話佢有條女都無證據啦.....
圍內係邊呀
你地直接同佢條女講囉

樓主點睇

好似死link

Q push

至於證據呢，可能之後會有好多人係圍內派，然後再傳出公海。我係喥呼籲cchan，有d底線係唔應該踩同過。大家慢慢觀察下，放長線吊大魚啦。

同埋cchan 女朋友剛剛deactivate 咗Instagram，所以Hkpoliticalmemes following 由75個變成74個。

然後，希望大家以後眾籌或者課金都係自己睇路啦。

至於我有無捐錢？我無咩錢，唔似uncle bob捐40萬。

咁係好事呀，手足唔係condom。
我只係叫手足睇路，我無抹殺過佢以前做過咩好事或者幫手。
只係北京同和你宵，令到我及其他知情人好火爆，同懷疑佢係咪鬼同食人血饅頭。

Agger

有個好多人follow嘅ig好可疑

我好耐之前已經有懷疑過

偏偏我有證據佢有女朋友
圍內係喺外圍見唔到？係一個社交圈子。
至於同佢女朋友講喱件事，我相信佢女朋友知道既唔會比我少。見佢instagram 都deactivate 𠹺就會諗好多嘢。

和你宵係咩事

其實我有睇你嗰post

手足自己睇路。我只係覺得佢罪不至死，今次開post 係叫大家觀察下，d錢擺自己褲袋先有能力去做其他好事，唔係好似和你宵咁樣 80萬點追。
有其他手段就唔好提啦。

Cchan就算你following 上面變返75個人，你女朋友個IG都係deactivate 咗，唔係喺個following list 上面。

睇住我嗰名！好自為之

12.8號 維園見啦cchan🤫

佢條女做乜deact ..可能知條仔有份食dd 人血

可能收2球拎1球出黎幫細佬

過河濕腳

依d真係講個信字 佢又唔似612有公信力

佢眾籌舊數又冇得fc又唔透明

做e d 點都會俾人懷疑 仲要咁高調做

好多人捐錢出去都係買贖罪卷

寧願佢個account幫手多d宣傳12月8號遊行

點證明到佢之前係民建聯

12月8號維園見啦手足。

知道 128見

觀察多陣佢，有問題公海就會有佢啲資料。
會有佢，佢屋企人，甚至乎佢女朋友嘅資料出黎。
到時候就可以去油尖旺區議會搵下有無雇傭合約，無嘅話可以攬炒埋上一屆民建聯區議員

大家睇定啲，觀察下，如果佢無問題嘅洗乜驚？現在俾佢用194K follower 去賺下廣告錢，要求佢做多啲文宣仲好。

其實你咁樣冇證據走黎話佢食人血饅頭算唔算分化撚

其實宜家你講乜都得啦...

人地叫你俾證據，你又話觀察多陣大家自然會係公海見到，即係你宜家根本都冇實質證據拎到出黎啦

之前都有人覺得呢個page有問題
上面有post link

Rose ma呢啲港女撚識6月之前可能連中聯辦都唔知係咩 咪又係突然關心 靠佢分到咩係人咩係鬼？

條link叫證據?
到而家都仲係話有問題觀察多陣
人地由6月開始出到而家
次次現場拍埋片
個問題呢?

你有無證據咁講我就真係唔知

係佢ig講夢境圍爐一律mk黎
有無出賣手足我唔知

但我係由佢捐錢個陣有份叫人follow
條柒頭之前無gear自稱前線記者(大概名)
點知話條街無哂fa 抗爭者 得黑警幫佢洗眼
都夠on9 一來吹哂水又洗白

出post長期分化 無腦無分析能力真係唔好睇
記唔記得佢屌9波鞋鋪 2014屌咗一句
: 唔好再搞 想開鋪 人地2019支持黃絲 就屌人偽黃
秒del post

以上兩帖如有屈9佢 我即刻俾狗拉

我唔會話自己係呢場運動付出好多點點點
但我絕對有資格屌9你個分化廢物
未做起個page之前係好聲好氣

係佢ig圍爐個啲有幾多真係有出過黎
有幾多真係用腦諗野我唔知啦

樓主我同你互推到1001都得

利申暴大埋大我都有入 你唔撚洗係咁
Mon post 出帖洗白

呢個世界就係咁默默耕耘嘅人低調
做少少野嘅人會以為自己付出好撚多

頭腦清醒

Tui

佢唔需要討論啦 有幫手 唔推測動機
不分化啦

Unfollow咗啦 之前有人開帖話佢分化 即刻俾人block

128維園見

再講有啲咩證據你又唔攞出嚟 叫人點信你

攞出黎俾你拉？？

點撚樣拉阿 想屈狗？阿sir

如果fc到佢做過民建聯 又唔講大家知就堅pk

就好似三家姐做樹洞唔申報警察家人一樣衰

唔排除佢藍變黃 但有黑歷史 佢都真係有幫手足

佢情況似蟲泰成日俾人屌佢去北大讀書 話熱狗係鬼
梁頌恆唔知參加過咩大陸d咩會 唔記得咩名
游做過大公報 一樣

咁又話佢做過民賤聯，證據呢？
淨係呢樣都已經冇證據啦 其實只要FC到佢做過 其他證據都唔洗俾 唔需要觀察啦 大家咪知咩事囉

一句「懷疑食人血饅頭」搞到手足無零用
我真係多撚謝你啊
人地出晒證據真係幫到人，你連人地做過民建聯嘅證據都無
定其實你就係想搞手足啊？

其實條友背景複雜高危
樓豬叫人諗清楚先轉係好事

只不過樓豬表達能力好撚差

又話唔捉鬼 結果成班係度捉鬼
人地做踩界野又唱通街咩

真 樓豬唔該自己出去搞個幫到手足零用既基金

有証據不如依家攞晒出黎啦

根本冇証冇據係到捉鬼分化 講咗咁耐都乜都證明唔到 樓主係嗰個人係咪真係個ig page owner又證明唔到 借刀

開頭抱住先了解後結論既心態睇
問左樓主幾次有冇證據
又民建聯又和你宵
但係冇一樣野拎到證據出黎
再起番樓主底，鬼到仆街
之前一個post都冇，一個回覆都冇
第一個就即刻分化

拉

利申佢一開始話俾500我最後入咗1500俾我，唔似你口中講既咁喎ching

唔好分化啦
Meme佢同佢條女都好撚有錢
幾多手足都係佢幫

睇完樓豬講左一大輪野都冇少少證據，其實我就唔信樓豬嘅。

但睇到你話佢同佢條女都好撚有錢？？有少少奇怪，佢係個page度壞咗自己冇女朋友喎...

話

佢女朋友屋企有錢我知呀，至於cchan係咪好撚有錢我就唔comment

至於meme今朝話無女朋友，我真係笑左出嚟。
現在係又有女朋友，not a single dog.

But 多謝你，至少你捐傳真社個啲。
我正係想提醒大家睇路同佢係有女朋友嘅

手足睇路呀，128見。
Single dog

咁係好事呀，我希望日後你我煲底相見。凡事小心，平安是福。

有去過佢地間餐廳 佢俾返單據我....

我係有回覆嘅，你可以睇真啲。唔開post 係因為表達能力有限。

其次係我通常睇成人台lihkg 係全港最大同性戀論壇。

點解唔係醫療及recover及帛金 用嘅基金？發惡夢手足唔係condom，但受傷手足其實係咪手尾仲長？

在此，我想大J同Bob 叔聯合搵信得過嘅人，搞一個純粹醫療同recover 基金

推一推 唔知真假但小心係好事

咁麻煩你quote多次
我追post追左咁耐都睇唔到

我覺得你好自私
之前我有幫過個眼中彈手足
佢係唔敢去醫院又俾屋僅閂水喉 私下搵人搵手
我係forward搵meme去出面...
你咁攪以後邊個幫最急最需要幫嘅手足

樓主係咪可以百分百肯定你口中講嘅咩民建聯前助理就係依個ig owner? 有冇相證明下？

有單有據係好事
不過如果可以，麻煩你順便問下cchan, “single dog”同”女朋友”11月個北京旅行好唔好玩。

點睇佢開post話去北京個個係家長唔係佢

因為我見都幾多人肯出黎幫佢講野加確認有單
你呢頭又話佢人血同埋你又拎唔到證據証明呢下令我信唔服唔到
同埋我fd都確認左佢有幫手
so far你都係就咁開post講同埋用佢
or家長屋企人女朋友資料威脅搞到佢停左幫手
其實好多手足因為咁都冇人幫架喎

想問下有單有據有家長gp 監察嘅都係人血饅頭嘅話，咁點先可以避免？可唔可以教下我？真心唔識避喎🤷🏻‍♀️⋯⋯btw 係咪confirm話自己single dog嘅ig owner同你講嘅有女朋友嘅cchan係同一個人先？女朋友都唔認，唔怕比女飛咩？聽講仲要係有錢女喎，如果想要錢更加唔散得啦⋯⋯🤨

你都幾撚好笑 你自己做唔到既野點解可以要求人地去幫你做？

咁耐以黎我淨係同西餐情侶deal
佢地又無提過有其他partner....
做過義工放佢地印嘅文宣
818仲有幾個手足一齊嚮噴水池幫手派

你係咪fact check多d好

所以我先提議叫大J同BOB叔去做一個純粹醫療同recover嘅基金，咁至少有個公信力係度。
我想捐俾周同學做帛金，我都唔知俾邊個。現在出面唔係無人想捐錢，係無一個有公信力嘅人去做！你睇無國界同宣明會一年收幾多？你睇幾多偽黃吃人血饅頭，做和你宵80萬無撚左呀，喱d可以救到幾多真手足呀！
你以為我好撚想做分化撚呀，我係知道佢好鬼我先叫人睇路。你睇我一開始寫嘅post，我有叫人唔好follow 佢？我有逼佢出黎澄清咩？由始至終我係叫人睇路，唔好亂捐錢。唔係變左和你宵2.0叫和你捐。
我無抹殺佢過往幫人嘅事，我只係講佢同女朋友去左北京同係前民建聯區議員助理。但佢話佢係一個有女朋友嘅single dog。

Anyway，我唔講啦，再講會激動到喊。

128見手足

問題係北京

我想做呀，但問題我無公信力，我做你會唔會信？有公信力嘅人出嚟搞嘅，我人到錢到。

咁點解依家hkpoliticalmemes有人信有人捐有證據佢幫到手足

你要走出黎discredit佢而又唔俾證據？

你叫人唔好捐俾佢但你無提供一個alternative
咁手足點算？

唔好喊先
如果我冒犯到你我同你道歉
最主要係我真係睇唔到有好實質證據
而我個fd有份捐既又證實左佢真係出力幫手足
加埋真係有其他人出聲幫佢澄清
加埋你個ac冇記錄先顯得你似分化撚
你話佢係前民建聯助理到底有冇相之類可以FC
因為依家憑你一句說話就抹殺緊佢既誠信
包括佢一直以黎建立既信任
我fd係個家長group入面
暫時見到都係一致撐佢
所以想知點解你唔係家長反而第一個屌佢

睇完樓主個po，可以總結樓主有2個指控
1.聲稱 hkpoliticalmemes 個ig 係由一個叫cchan嘅人所開，而cchan係做過民建聯區議員助理，同埋係一個機會主義者，打算借運動嚟搵錢，所以個ig係唔可靠
2. cchan 借 hkpoliticalmemes 呢個ig嚟籌款，然後食人血饅頭，所以建議大家唔好捐錢比佢
然後樓主又聲稱自己係「圍內人」，觀察緊cchan係人定鬼，又話有cchan嘅相地址車牌果啲，有咩事就放出公海
好啦，請問樓主你有冇證據證明你口中果位cchan就係hkpoliticalmemes嘅負責人？冇的話，你第一個指控已經好可疑
第二，樓主你有冇任何證據證明hkpoliticalmemes 收錢之後食人血饅頭？既然你講到自己係「圍內人」咁一定有啲證據比大家睇下

手足有事次次都佢幫
你講幾句就拍下屎忽走撚左去
好撚好波呀

Cchan開post 話去北京嘅係家長唔係佢，我剩係覺得可笑同可悲，可笑係夠膽做唔夠膽認，可悲嘅係原來真係會有咁多人盲撐。

至於有單有據，有過百人規管，你又有朋友確認佢有幫手。我真心多謝佢過往幫手。

我開post 講係想提醒大家唔好亂咁捐令人有機會食人血饅頭同埋提醒cchan 有人係睇住佢，唔好踩界。

至於威脅，真金不怕洪爐火，如果無做過嘅唔洗唔認自己有女朋友。

128見

我都問緊佢有冇得證明2個係同一個人，但佢直接ignore 我......係咪我d字唔夠大佢睇唔到呢？🤔

其實你有無真係幫過
佢淨係幫手matching
錢係直接100%完額落手足戶口
唔係眾籌佢自己決定點用
你FC先黎講啦....

由你尋晚到依家都係得個講字
你話佢食人血饅頭但得到多人證實左佢唔係
你又冇道歉
話佢係民建聯D人又拎唔到證據相都冇張FC
一直捉住佢/家長同女朋友去北京呢件事去講
又想問下就算佢真係去北京又點
咁龍門冰室用大陸食材係咪又要割
ching我想你知依家真心肯出力唔拎光環既人唔多
你係咁搞法真係重回2014年舊路咋

屌你5毛分化post

老屈 冇證據

真比樓主冷氣軍師陰謀論搞一搞 餓死班細佬就pk

Dllm 樓主 冷氣軍師 係屋企捉鬼

搞死d 做實事既人 你老母臭西 一係大公01 五毛寫手，一係私怨撚

人地去旅行又點
關你撚事咩
又唔係拎人捐既錢去
就當你證明到佢有女同去北京咁代咩呀屌你老母閪
人地捐d錢真係落到手足袋咪得
你個陷家產害到小朋友無錢開飯就最開心啦

得段字 應有嘅證據一樣都冇

點信你？

除非樓主係memes女朋友 如果唔係我諗唔到理由點解你又要追擊又要唔敢俾証據 仲要死jer住人又女又話自己激動到喊

即係咁
你要講你都要有證據架

而家個個post 都講fc
你打咁大篇嘢又無證據
咁好難做喎

成個 post 有份推嘅仆街

估佢 全部都係比人 狗咬完 爆咗 ac
全部 block

屌你純9up

樓主如果你拎唔到證據出黎可否道歉？
我唔想屌錯你
但你咁無啦啦屌手足好難唔當你係分化撚
不割蓆不篤灰不分化唔係一句口號

其實講真咁多證明佢唔係食人血饅頭
樓主係咪要道過歉呢
同講真有無女朋友同有無去旅行
真心無所謂
最重要係真係幫到手足
如果真係因為你依個po 搞到手足無飯食
你良心過唔過意得去
PS:捉人唔係唔岩 但唔該真係有證據證明佢食人血饅頭先
講真就算佢叫雞都唔關我事 最重要係佢真係有幫手足

不負責任講兩句又收皮唔上水
冇錢開飯冇地方住嘅手足請去屌樓主老母

dllm 分化L

捉啦繼續捉啦，捉下捉下就冇人夠膽幫手架啦
到#196都冇一啲實質證據，一路淨係loop人地有女朋友同民建聯，原來而家興冇source就屈9人。
樓豬，你有咩實質證據不妨漏少少吖

而且分化得好成功
分化撚五毛死全家

而家人哋講到明停曬所有支援計劃啦
五毛開心啦?分化撚笑到見牙唔見眼啦?
屌你老母臭閪

屌你老母樓主死全家
分化撚，搞到有需要嘅手足依家冇援助
屌埋信個班無腦連登仔啊

半年講不分化
你地幾時進步啊，仲捉鬼cls
帶腦啦仆街

樓主死完老母死老豆
死完個囡死個仔
仆街賤狗

警撚告埋
成日捉鬼隊上身嘅連鳩仔
你地唔係同路人，你地係害緊手足

其實開第一個post就玩分化都知

On 9 樓主
證據又冇
有啲懷疑樓主動機係咩

我係P牌仔都照開不推文回覆

水蛇春咁撚長
都有80幾個打手幫你like

樓主立即死全族

屌你老母 捉鬼捉到成班手足無左人幫
本身已經唔多人敢做呢啲踩界野
唔撚該你 真係有證有據既話
我唔介意你po曬出黎
如果係好似和你宵咁details仲好
你講到咁撚多證據 又唔撚po出黎 想點?

依家多得你 令到咁多細路無人幫
唔好同我講搵咩大J呢啲有公信力既人做
本身由6月開始已經講無大台 依家搵大台做咩?
612做唔到比人去旅行 又屌612
依家有人肯做 又要比你屌

我屌你老母啊 正面回應貼證據唔該

食屎狗 屌你老母
你擺低你Tg 叫要支援既手足搵你啦

我真屌你老母食屎狗 你老母臭閪私怨咪撚搵呢啲嘢玩
宜家幾撚多人想搵幫手冇得幫
屌你老母一句仲要爆撚哂名 即刻停撚哂所有支援
唔撚係話有其他嘢可以代替
係你咁撚樣出嚟分化好撚有用？

咦 樓主去咗邊

最新見爬渠感染個手足...
唔知點解一睇覺得係女仔
好彩有人幫左

希望大家以後真係小心d
唔係唔想幫 但家長都怕踩地雷

總之自己小心

樓豬死出嚟喇 最近好多channel俾人掃場
好多細佬冇曬錢 你post自己tg出嚟啦屌你老母死垃圾

不推文

狂推

推到冇followers

上熱門呀

去到而家仲係咩證據都無
個個推推推

呢個page 真係有古怪

Pushhhhhh

十二月話有問題 到而家4月先真正正視 對唔住巴打

屌

留名睇鬥人血鬥偽黃

無證據喎柒頭
又帶頭捉鬼on99

politicalmeme柒還柒 但都唔好亂捉鬼
樓主出完個post又無證據又無再跟進回覆落去 都好撚奇怪
建議大家保持車速勿炒車

既然hkpoliticalmeme del左post就由佢
unfollow既繼續follow既悉隨尊便
但唔好係到帶起另一波捉鬼風潮

樓主俾證據先
不過個page本身都好on9

up

唔係捉佢鬼喎 係叫佢唔好自己叫人唔好分化自己又玩分化咋喎 畢竟佢係一個多人follow既ac 好多人會比佢影響 出post要三思而後行

不過樓主比證據會更加幫到事情既發展囉

講真呢一刻我都信politicalmeme係真手足黎既 雖然佢真係好撚柒
只係覺得樓主既指控比較嚴重 （建制linkage/食人血饅頭）但又無具體證據 有啲有風向嫌疑

屌佢老母 原來獎勵雲有follow politicalmeme ig
我收返晒我所講既野
樓主似乎真係有料到

打錯 係politicalmeme走去follow獎勵雲

pish

快啲unfollow

屌！！我o撚咗幾分鐘嘴
跟住睇到你話打錯 好撚想打柒你

Sorry我on9

好啦原諒你

HKPOLITICALMEMES咁鐘意帶風批鬥同路人，有冇叫人做tvb每日任務打擊藍屍啊？

咁樣帶風批鬥Gphone同上次程班長單嘢有咩分別？

真係依架先睇到

真 meme唔抵幫 但呢個post都係9up

其實我無潛水
我未必喺好人,但光復香港都喺我Top priority.
好多人都喺背後默默做野,無人知你做緊咩先係最好嘅必殺技

證據哩家嘢,我拎出嚟,都會有人否認,或者覺得證據不足. 我寧願默默係後面做野,好似傳真社咁. 然後

最後我希望大家快d參加功能組別,然後做好黃色經濟圈,然後將香港政經把握喺香港人手入面. 少數派同中聯辦都打緊功能組別,搵緊人保皇. 大家注意安全健康,然後每人做多幾步, 光復香港時代革命!

Stay safe and healty and I am not going to reply any comment in this post.

推返上去

push this post now

認真 23條殺到埋身都仲捉鬼鬥黃

校園台八婆前來留名

其實有咩討論價值？
只要唔好再有錢銀交易，佢繼續做佢嘅文宣其實係冇問題